［真黃店推介］我永遠記得呢位真黃手足 賣紅酒嘅 各位幫襯吓

Sor呃咗你入嚟
因為見到批鬥黃店post好嬲

係黃店就ok 啦
講真香港地要零中國貨係好難
少賣中國貨係bonus

就算係藍店賣外國貨，黃店賣中國貨都好，我地都唔會幫襯藍店架啦
係關立場問題，唔係貨品來源問題嘛⋯
點解要奄尖到黃店收皮先ok呢

跟住比人屌「你依d一定係下次先投6號個班撚樣黎」

挑你老味個臭high吖
咁你批鬥哂掃低晒啲黃店囉
做生意易吖你估，衰咗就廿萬百萬咁蝕，真係想死架

我永遠記得有位真黃手足，賣紅酒嘅
喺抗爭初期，蝕到入肉喺又一城商場跳樓⋯⋯
事後報道問佢啲朋友，朋友們話「佢唔想用黃色名義賺錢，唔想比人有食人血感覺，生意點受影響都支持手足抗爭」

做生意嘅手足有蝕到幾辛酸有幾想死，但都堅持齊上齊落出錢出力
鬥黃L 個個大爺咁屌呢樣果樣，批鬥黃店當抗爭！！！！

我屌哂你地老母吖批鬥踩人就叻

大家可唔可以唔好再批鬥黃店，當我求你地啦
最後希望大家唔好忘記死去嘅呢位賣紅酒的手足

推一下

加埋啦
唉

推

我都記得佢，推

悲劇發生後有幫襯過兩次
因為我一次過買十枝，所以次數不會太多
都係因為佢我先開始飲德國白酒

仲有開? 咁我都想幫襯
加上我都like 德國酒 偏甜 正
有冇link?

Push

又推一下

另一邊廂，有啲粉腸黃店居然話「你知我養幾多手足架啦」，真係難聽過粗口，唔係話鬥黃

賣酒嘅仲有
easy wine
Levin wine

推
希望大家咪再鬥黃店

渣